「突發」西灣河開始多人

琴晚太大雨 啲memo紙濕哂
岩岩放翻哂佢地落地下
希望大家陣間過黎寫兩張

宜家繼續出發

現場有大量記者
同埋有兩車旅遊
入面全部警察

你地快啲出黎啦

推

我宜家同落單無咩分別
一個戰友都無 求下你地快啲黎

今日義士東區法院提堂, 請大家入一入黎

push

推😞

來緊

黎緊 推

推！

Push ! 嚟緊

洗唔洗帶裝

pish

在場好多人都無上裝
普通出街衫為主

出緊喇